所有人都唔好戀戰

越夜越危險 快啲翻去補充體力 長做長有

中大打左2日2夜唔好掉低我地

應該係話中大前線快啲離開曬先記住長做長有啊😭😭😭😭入夜太危險啦唔想見到同學們犧牲
以後啲抗爭都應該係主要搞日頭
btw你地真係好勁🥺